[iOS/An] 神魔之塔（72）若撤訴求 愧對亡友

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

lm

新手留名

安安 新人留名

呢個好核突

本身都想抽初音
但睇到d圖咁毒都係不了

結果都係唔小心抽齊全套

咁毒如果俾我條女睇到會以為我變態

玩得神魔嘅都係毒撚

神魔玩我炸
D關難到次次都要食石先有機會

呢位師兄真係風趣幽默

神魔本身都係毒撚game黎

你條女定你條仔

我條女啦梗係
Me 非gay

知你有囡囡啦

你個名出賣咗你

連登既非gay
明白

不要再說了食石復活到就黎有成就

淨係望到中間

中間咩名?

屌 套逆權公民同香港一樣

露多小小溝就perfect 了

名還名
Gay還gay
我非gay

信住你一半先

我仲直過你

你又知我直定彎?

無論你直定關
都唔會夠我直

ok u win

終於刷到4水CD-3 二星精粹完成
跟住刷埋一星就大功告成

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

初音係咪做壞了

捉到扭巴唔訓

新post lm

留名等睇人抽

終於要更新喇

更唔更都無分別

唔更點有新bugs

拒絕課金

大家做下好心，畀神魔壽終正寢好冇

五個禮包 缺一不可

為了遊戲的平衡發展及帶給召喚師更好的遊戲體驗，18.0 版本有 29 隻召喚獸的技能將會上調，並有 1 隻召喚獸「撒旦之魂 ‧ 米拉珍」的隊長技能加設「攻擊力增幅次數上限」：每回合最多可提升 20 次。

留石等龍珠

5個v家 缺一不可

拒絕抽卡
等待龍珠

我都唔課金嫁 係儲儲埋埋嘅血汗石嚟

月卡都唔課俾佢

我玩咗幾年 課過兩次咁大把

甩蔥符石

剩係抽送抽

你肯定會出龍珠合作？
不如直接去 DOWNLOAD 個龍珠 game 抽算啦

好似成個 post 得你一咁期等

一路留石等到佢執

(「界限突破及排珠類」以外的時間技能失效)
一陣又畀人屌

神魔有冇可能有十週年

龍珠應該十一週年先有

今天 (9 月 9 日) 下午 15:00 - 17:00 (獲獎所需時間會因應直播時長相應縮短)
神魔小妹將會進行派獎直播~
看直播更有機會入手超大獎的初音三大獎 (滿等滿技)喔！不要錯過！

獎品包括︰
【超大獎】初音三大獎一抽 (滿等滿技)
【大獎】人面怪鳥 1 隻
【中獎 (A)】魔法石 1 粒
【中獎 (B)】珍饈美點 (隨機屬性) 1 隻
【小獎】布蘭克之匙 5 條

要不停對自己講 唔抽唔抽唔抽

等睇實戰
然後一定唔抽

+1
留返啲石睇好過益佢

唔好咁留意我呀 我好低調的

明明sell清純大獎竟然著泳衣
著泳衣都算但又冇大波波

有無大波波都

不平胸何以安天下

又可以攞返蛇夫出黎玩

打算抽幾多 套

跟你

我唔抽喎無石

開ser未

開唔開ser都無野玩架啦

睇你地抽卡

我都等緊佢開, 拎返今朝粒石

今朝有石？
無開過

一至五 login 都有架啦, 如果維護就完左先派

3抽無稀有del驚

仲未入到

棄得

same

趕住十抽gg

執左

入到

完全唔明啲人趕住衝入game做乜

無課十抽

屌佢老母

再二
屌多次

終於一隻

有神快拜

抽多五下就多一隻！

屌三大獎得一隻

抽都唔洗抽，登入送稀有

一round已完,多謝大家支持

dklm

唔想棄咪出聲lo

成日都唔俾人del驚，慘過供保險

交換ok

叻啦叻啦

點解會出唔到圖

棄驚了

今次單吊隻光大獎，上次就ZERO
洗唔洗咁黑仔呀

抽完超人我記得你係零石，而家又多到要遮住唔俾人睇

個ser又死？

成日要睇住係cool個區域停，好唔慣

....

我想要呢兩隻

目前送抽中水大獎 兩抽中光大獎

個龍刻幾好玩
喺ps4隻初音我都成日玩呢三首歌

油王過千石又要唱通街咩

冇石

抽左未

原來我都中咗😅

會長派石未

未加倍抽嚟做咩

派膠畀你就有

巧惡惡

睇落好似超勁
但係唔可以抽既

念力

未入到去

點睇光嗰張 下面一行排定要轉cool好似壓力細啲

已抽 好正
來吧

啦講真咁毒接受唔到
就算抽都係為個機械龍刻

咁仲唔抽

加倍先抽就算真係抽都
仲考慮緊

玩神魔都毒啦 你仲玩

其實一樣
可以抽得

Del驚了

2姑

講人話

新卡條件式傷害好高，不過用落唔多好玩，明明有d關可以求其轉，但就偏偏要你維持ex combo先夠傷害，例如心珠盾，我開技版面有20心，我都係要hold住粒珠等到咁上下先可以放手，唔係就斷ex combo，光大獎原本預計可以用黎速刷，但一樣係就算組全光，一直送你6粒光都係唔可以進場空轉，即係修羅場討伐戰多鳩餘，理論上係打越快越好，但佢就拖你時間，甚至競技場都係一樣。

其實最麻煩係要一直維持ex combo，如果起手第一個區域，佢當你係cool/okay就完美，變相進場空轉都唔會斷

見到都肉痛

員工價

Terry會補返50石比佢

是否正設

放大咗啲咩

是，盤古褲浪位岩你

獎賞抽中初音
報返上次35抽都無迪加的仇

元獸咪一樣

v18.00 已知問題
於特定情況下戰鬥時角色圖片變得異常大

咩叫特定情況

mh個icon係百合嚟

盤古扯期個陣

我冇擺盤古

所以咪垃圾囉

抽齊5套未

有無得熄彈幕

元獸容錯率高好多，初音系列嘅條件式倍率係一定要某d區域停，元獸用曬咁多時間有幾難，而家就係驚要顧住維持ex combo唔夠時間轉珠，呢個就係分別

日月狼隊都嫌多

好明顯上次俾人屌完之後
今次合作勁撚到

關你咩事，反正你都唔抽

超人真係慘

好勁

過一排你就知

勁過泰王

點組隊
新手無乜機械卡

紫龍童虎

又紫龍童虎

超人冇腦向
初音技術向

雙紫龍 童虎 希歐

hea玩玩家

18.00?

呢張正常過出左果幾張咁多

想問問係咪暫時無人抽中隱藏版卡?

咩黎？

如使用 iOS 的召喚師於登出後無法登入另一帳號，請嘗試於登出遊戲後，到設定 -> Safari -> 清除瀏覽紀錄及網頁資料，然後登入另一帳號。

癡鳩線要人清晒所有history就你 正一垃圾驚

抽卡嗰到話有隱藏版…定係我誤會咗?

這就是mh

登出整左幾年都整唔到

就完等於冇整 柒咗咁多年都冇改善 仲越嚟越離譜

唔加倍都抽
呢度啲人好癲

20號加倍
佢地話唔抽嫁

呢家就抽左先
20號唔使再抽

圖呢

第一日就一套all max是常識吧
利申：窮撚等加倍

毒氣攻心

咁過癮

三抽加佢送一抽

我以為個小妹係隱藏板

有一定唔抽

你抽咗v家未?

抽齊

次次送都細獎 真係慣左

仲要個名又係咩音連

今次都要抽好抽滿架啦 機械族大突破
希望唔洗保底啦 省下石

Mh又搞乜鬼
一入背包sort就要load過哂d圖

我以為又有bug

快啲抽 好勁 好似

今次光大獎幾好, 全光機械唔駛點轉, 係 side 時間 d, 要等ex combo

提子你

快啲抽
留左咁耐石
係時候到你發揮啦

加倍先啦窮撚

你味又抽滿

個龍刻真係on撚鳩

你未齊咩?

跟大佬凱抽

跟埋同一個大佬

個個都我大佬
小弟新手 咩卡都無
焗抽

你地抽齊曬啦

咁你抽左幾多轉

我實抽嘅 放心

未me非洲人士

都話個個9up唔抽啦 好彩我信大家半成姐

你抽兩轉應該會齊架喇

你齊了沒有

抽到保底先中我屌

中咩都恭喜

師兄做乜咁睇唔開

抽一轉睇下缺咩再等加倍

迪加系列幾抽中哂
今次要還

見強度咁高咪allin

狂歡中完5石 跟住15匙 跟住大鳥 宜家會咁架咩

我次次都保底先大獎 贏左一次算好

係抽都加倍先抽啦

有咩咁特別

冇 講下

又bug

你係咪想人地恭喜你

講咁耐, 其實你抽左未

係

咁你抽左未

初音 星矢定歐布最勁？

鎖匙同大鳥有咩咁特別

其實冇

魔法石屌打

抽左幾下, 中左隻光

你呢

早玩早享受

遲玩平幾舊

我一向加倍先抽 我非洲人黎架

幾時加倍?

是但 反正出左糧

改版嗰日嘅下星期五
玩咗幾耐

駛唔駛呀

我都係

Sorry

想我話你係歐洲呀呢?

人

抽同未抽有咩分別?
反正初音不是我的

大鳥好有用 升爆lv靠佢

x彩鳥先係

x2

多謝你呀

機械獸要抽機械卡

唔好嚇走新人ok?
mh就嚟冷清嫁啦

點組隊都未知

唔係咩 想潛邊個就邊個幾方便

長期0大鳥

一係用練技小怪一係自己食自己刷滿佢，一個月都用唔到5隻雀，有咩用

消體打有何難

全部卡練五張

成日差1技
懶同唔想食石刷多5隻

又要問過你？

冇嘢只係想講任何大更新嘅加倍都係呢個時間

一隻都冇用過

真

背包有160幾隻大鳥 都用唔晒 平時都有抽卡刷野

想爆石打西摩

你唔問我 都問下大佬殃啦

問我我會嚇到鳩縮退會

點解？

OK呀
但我都忍唔住抽哂石 但唔中

x彩鳥wo 大鳥好易有 但x彩鳥買又買唔到 換又換唔到

我唔係長on mh

好明顯唔係消體問題啦

咁俾我啦

練好啲轉珠啦

擺落鏡音應該幾威豬

「到底要送什麼才能引起她的感情？」
蜜兒拿着亞特蘭提斯娃娃，在小妹身前不住晃動。眼見她依舊沒有反應，不禁皺起眉頭，步出房間。
「咔咔！」
蜜兒才剛離開，便聞清脆的聲響在空洞的房間中迴盪。
一道道微不可見的裂紋，自龍蛋中央蔓延至邊沿。
小妹依舊静靜地坐在木椅上，彷彿毫不在意......
看樣子，龍蛋今晩便會孵出來了！

龍蛋潛解！

西摩係邊隻？

又撚新手...

... 真係唔知

google la

我睇咗D咩?

見到樹大入面得我一個忍唔到手抽左好慚愧呀

冇可能 入面班友尋晚抽齊哂你唔知渣

名我就唔講哂啦 隱晦少少講

7r
凱
殃
Joe
NYC
束
鯨

我見無咩人放做代表喎

新個龍刻咁難玩既
不抽了不抽了

個個扮無抽

留石留石 等下個合作

過年黑金係強度既保證

呢班係冇抽的 清泉嚟
史唔係呢個list度即係抽咗啦

死啦 頭3個之後唔識了 係咪呢到D大神?只係唔同名?

我肯撚定冇

@奶職員
水個隻跨回會累計組數係咪正設黎
頭2rd 1c，第3rd 1c 一定跌兩組水，下一rd 一樣必跌，好地地做乜變到跨回合計數

為咗cap呢張圖賣晒其他

明明就係咁

wa diu
幾時教我p 圖
1060石完全睇唔出

你改圖都好似有啲心得

笑左

呢d技唔係不嬲跨回計既咩
希神鐵扇都係跨

我玩鐵扇唔係架喎

勁撚到

小岡黑人問號

直傷破隱身 變身整強化
重點係我冇打聖鬥士

除紫龍 無隻有

各位召喚師大家好，

我們發現遊戲伺服器出現問題，導致部份玩家遊戲數據異常，現在我們緊急維護中。

工程師會盡快處理問題。

10抽得2隻角色係咪遊戲數據異常

中咗8隻隱藏角色

9/11 PM2:10更新
各位召喚師大家好，
遊戲伺服器仍然處於不穩定狀態，我們會再次開啟維護。
工程師會盡快處理問題，為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

塞今次隻暗同火細獎

神魔員工, 請問今次會派幾多粒石?

1日半就出事

體力回復劑一支

唔派 唔會驕縱玩家

邊個係ser 房倒瀉奶茶

奶員工

聽講今日有人揸飛機撞向mh總部

原來唔係奶茶係精

今次#6 字都廢事打多隻，越黎越無 heart

揸航拍機咋

#6

垃圾驚果然唔係浪得虛名

你棄驚?
依家係MH 棄你先 ok?

MH 真係好撚嘢, #6 盾可以維持咁耐

希望補多啲嘢啦

起碼大獎三中一先收貨

諗多咗 一定唔會

五份一抽
即係 #6 盾黎多四次就有一抽, 真係好佛心

放工都未整完

賠償呢?

巴打好緊火wo你個名

要ot

痴線 整幾粒鐘唔係真係一石下話

唔出奇

體力水一枝

今次修理「完全失敗」，神魔之塔已「壽終正寢」。

五屬千年靈魂石各一

過去摙terry 春袋

咁有咩

今朝返工打木遊昇華四，食飯打埋，而家仲未結算

垃圾game
喺時候退錢了

初音已經要整咁耐 如果真係傾到龍珠咪整三日三夜

改名個下好緊又諗唔到改咩名 當刻心情就係最好既名

希望神魔交出工程部嘅cctv 睇下有咩要搞咁耐

屌11點

十一點先整完?

各位召喚師大家好，
我們發現伺服器在9月11日上午11時出現以下異常情況：完成關卡、領取獎勵、角色卡片昇華及技能設定等數據出現錯誤。
我們在下午1時40分重新開啟伺服器後發現問題仍然持續，所以在下午2時10分再次進行維護。
目前工程師正在搶修中，我們將於晚上11點或之前更新大家伺服器的情況和開放時間。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉，有關補償方案將於後續公佈。

至小合作抽卡一次加5石先收貨

石 體 雀
利申: 乞衣

送一次all max自選 唔包合作黑金天選 平唔平息到民憤

自選5屬屎來母

一日無限體比較有睇頭

刷到手痛

又唔係佢痛

癡鳩線到時11點一定大塞車又搞到#6 一個鐘點玩2個ac呀

terry下台ok

除咗登入仲有咩做

有無興趣玩埋我個ac

佢之前合作第二日會出個修羅場,為咗加成抽卡扼石頭,今次冇真係悶

一個鐘頭一石ok

冇

收唔收我個ac

全職代打，每分鐘一隻脆弱雞翼

邊有時間玩兩個ac

食懵你

可以幫你打半個鐘

因為初音
破戒貨咗88蚊月禮包
會唔會好戇鳩？

仲未開SER

會

x彩鳥啦

有D大志得唔得? 一分鐘一石啦

唔會

甜巴x學巴

5連話咁易

一個話會
一個話唔會
睇嚟真係戇鳩咗
諗落貨完又未必會抽到初音

抽得預到夠保底

本身課88蚊月禮包唔on9
但因為初音而課就on9咗少少

利申 因為初音所以罷課金

Sneijder(罷課金一日)

邊間魚柳包最好食

應該次次都課
唔應該剩係初音

馬𩣑山真係冇撚得頂

上次超人係因為唔使貨金就抽齊咗
但今次儲唔夠石

咁咪課到夠保底先好抽

英雄所見樂瞳

冇課好耐

戒食兩包藍莓五就夠錢繼續貨

英雄冰到重有22蚊餐買

去到咁緊火咁不如唔好抽

加咗價咩

史大你坐咗幾耐

25啦
呢個食法之前成日食 36蚊有兩個飽

我多數脆弱雞翼餐加個包

夠分2日食

近排多數散嗌，尤其是出去發夢嗰陣，一個11蚊包加杯汽水邊行邊食

我三失 發夢都係等啲手足買完番黎派先拎一個

係咪可以係馬鞍山見到你

就咁食脆弱雞翼都飽死me

我通常比隻隔離屋隻狗同倉鼠食先 佢地食完有淨我先再食

小妹都好鍾意食脆弱雞腿包，可惜已經冇特價餐了

魚柳bell都唔食

喺屋企樓下飲緊酒聽到樓上有人嗌口號

係咪執左?

叫埋啦

頂唔到11點 好眼訓

緊係有啦

維護到11點

俾你停咗我個5連

唔係咩? 上面佢地講嘅

冇留意呀，只係頭先想燒下體就見佢維護

最黃金既時間死ser

4連ok

神魔呢啲垃圾驚有黃金時間架咩

盲咗

黃金壽命係幾多

更新完當日17-18
大獎加倍日00–01

你無追po

Terry：再創十年

見係你炸

今日帶公司個trainee出去玩，唔得閒追po

巴閉啦唔認得mh啦

有新人

佢不嬲係到 不過少講野

屌
今日都玩唔到

唔好意思 我有面盲症

好彩早上登入咗

史大

我一個post留一個comment 咁都周到

我細細個就聽過你個名 正皮為敬

係11點前會話比你知整成點 唔係11點整好

各位召喚師大家好 ，
因 9月11日 11:00 伺服器所引起的異常情況(完成關卡、領取獎勵、角色卡片昇華及技能設定等數據出現錯誤)搶修需時，雖然只有少部份玩家的數據受到影響，但為了確保伺服器穩定性和避免同類情況再次發生，工程師仍在修復中，如有任何新進展亦會即時向大家報告，我們最晚會在9月12日 07:00 再次更新大家，謝謝大家耐心等候。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉，有關補償方案將於後續公佈。

program佬名單少左一個名
係咪比terry炒左所以懷恨在心

競技場點計

好耐無收過正皮 多謝巴扜

巴打

我諗可能係大家課得唔夠多所以先會出現今次咁既大維修
建議大家根據自己既召喚師等級
課番乘以2 既魔法石支持神魔

姐係可以碌去訓

初音威力

你唔抽 我呢D小薯點敢抽?

叫人抽自己唔抽

咪係
又話自己鍾意初音

聽日12點前仲打到 冇影響

藍巴 gay巴肯定我無抽?

垃圾驚執柒咗佢啦

你唔係登入mh嘛

送粒膠比mh

圖

藍巴gay巴請上演一場bl深情對話

我直

直gay又好轉gay又好
都係gay啦

你就好 咁多

神魔女將仲多過工程師

我知 係我腐發作

我每次入男廁/男更都唔會扯
100% 直

但無咩大獎呢
留咗石下星期再抽埋佢

證明Terry同gay巴一樣直到不行

次次去親呢D地方
都會專登望下其他男仔
望下靚仔 望下肌肉 望下JJ 望下屎忽咁
然後再check check自己有冇扯
我好自豪咁講一次都冇扯

連marketing都多過工程師啦 何況女將

幾時神魔女將會成為mh最大規模嘅部門

講到咁我唔使訓了
你就好啦 入得同性地方

仲有幾多保底

叫咩部門 專陪Terry?

15呀…好彩唔使課金

如果係女更既一定扯到恆晒

咁你抽未
叫人課自己又唔課

入得ser既抽得啦
實中

我休閒玩家黎

明嘅

合作都要抽架

未必…mh唔會咁好死

實中多隻

太毒真係抽唔落手

我想要埋雙鏡音

Terry送嗰張呢?

本身想放係獎賞等過期
點知唔小心拎左出黎

太貪心了

跟手賣咗佢

只要一張炸 唔求重複

扭巴

亂咁賣卡會俾卡牌之靈詛咒
之後下次就係咁抽垃圾

我賣咗超人嗰D 用都無用過
btw gay巴d emoji好Q

望就望今晚一炮過搞搞啲bug

搞哂工程師會比人炒

極度懷疑你玩神魔只係為咗抽呢啲女嘅卡你其實有冇打過關

Panda

超人隊幫我過咗好多地獄級

yes
超人 the best

屌 仲要等幾耐

得咗

入得入得

仲整緊？

#6緊wo...

搞得哂就唔叫神bug之塔

好彩入得快

有冇彈番出黎

入到了

死咗成日ser
竟然乜補償都冇

邊有咁快

會補償d 乜
自選allmax ok?

體力水x1

三大獎滿等滿技一抽

冇可能

第一日玩神魔

自選 all max 靈魂石

咁冇誠意 唔拎了

最有誠意架啦 一係鎖匙50 友情5000

起碼一抽合作滿技啦

好心工程部增加一倍人手啦 明知自己隻驚咁多bug

冇錢賺，不了

it9 冇得屌，女將有得屌
terry 醒過你

女it狗ok

謝謝大家的耐心等候，我們已修復好9月11日 11:00 伺服器所引起的異常情況(完成關卡、領取獎勵、角色卡片昇華及技能設定等數據出現錯誤)，只有少部份玩家的數據受到影響, 而伺服器亦已回復正常，為大家帶來不便，我們再次致歉。
有部分召喚師因數據異常而重複領取「過去已經領取的獎賞」，系統目前已回收有關額外領取的獎賞，若有任何問題，請聯絡客服或到神魔工程師專頁回報。
(聯絡電郵：cs.zh@towerofsaviors.com)
對召喚師造成不便，我們深感歉意，並會作出以下補償：
- 體力回復劑 2 支(使用期限 90 天)
- 戰魄回復劑 1 支(使用期限 90 天)
- 戰賞點 2000 點
- 布蘭克之匙 10 把
- 魔法石 5 粒
*上述補償於9月30日前登入可獲得
*9月11日登入獎賞 (包括 魔法石 1 粒 及 友情點數 6000 點) 獲得時間將延至9月12日 23:59
謝謝大家支持神魔之塔。

五石

唔關事 早期d code柒成咁 佢唔成個砍掉重練既話永遠都咁多bug

幾時停返一年半載重新寫過

搵人睇明左舊時d日式code寫緊乜先啦

而家係咪好少請freshgrad

仲 , 起碼唔係送一抽俾你啦, 五石都可以俾你草下, 送一抽即刻變 200 靈魂

係咪已經冇能力改好以前啲code

真係當玩家係狗
啲體力劑又限時做乜柒我有冇對你限時幾時之後唔可以再有bug呀

問pad拎本手冊查下d code寫乜

警告你唔好再侮辱狗
神魔玩家係狗都不如

要不是terry照顧 你們玩家早就悶死了

要不是玩家照顧 Terry早就餓死了

一個terry救活了千萬玩家

千萬玩家先救活了mh幾十人

邊個功德大d 一目了然

Terry打手

員工嚟

dllm 點解要限時？

限時呢個設定真係好撚 on9, 唯一既解釋係唔想個 server keep 咁多嘢, 慳錢

廢事d棄左game既帳塞住d位

又多隻初音

出唔出齊5屬

心屬都出埋

邊個嚟

垃圾黎

係咪十年前隻垃圾地獄

正是
解放左一樣都係垃圾

神魔真係跟得PAD 幾貼
依家出到單邊18 24倍完全唔手軟, 仲癲過PAD

所以e家pad定神魔多人玩d？

你唔係覺得有得比呀

神魔多好多

到底miku點解

認真

既然你覺依個答案有問題，咁係咪即係你知個答案

玩緊返校手機版，幾正

Google translate 下

喵嚟

不爽別玩

恐怖game

退咗塔啦

你退塔咁我典算

你地搵客服會唔會好好禮貌定係一嚟就車埋佢度

好好禮貌咁車佢回家

又俾客服針對

Ok 下次咁做

冇 純粹問下姐

第二次課禮包
返唔到轉頭

無禮貌直接當垃圾郵件

清好波

一黎就整句屌你老母俾個下馬威震一震佢地先啦梗係

屌你老母 你老母比狗屌

Yes
一打去即刻咁講對面點敢怠慢你

直接鎖帳處理

送野都出錯

送咩嘢出錯

龦娥

屌那星 學牌仔係邊度 即刻出黎 仆你個街

入左成朝都入唔撚到

好似有送架？三張都賣晒啦, side 我 d 位

幫你叫咗條磨碌

快

又#6

乜野事

無啦啦#6盾

棄了棄了 賣ac

又黎

中秋節禮物就係#6？

MH 真係好公司, 中秋放11點

入得未呀

好好禮貌 (本人無點屌過人)

又有賠償

新人留名 點解隻game成日入唔到

封測緊

特色嚟 你玩過有咩game好似神魔咁幾日一小修仲要搞到死晒ser

我搵得你耐啦

比籍口派石

等你地對少啲電話 佛心

日日都係係咪唔洗打啦

中秋節快樂

屌你老味幾時先入到驚呀

而家是咪已經無人再煲蠟

今晚有

記得以前d人好鐘意煲完用水淋熄d火，有個傻仔直頭對住d蠟疴尿

去同警犬慶祝

點睇mh 學埋狗鐵日日壞

唔係淋啤酒架咩

哇屌mh執柒咗佢啦
係咪又開發緊新遊戲啊

好少聽會淋啤酒，通常都係用水

放工未

Hi

啱啱入都#6 連入唔到 會唔會斷連續登入

一啖沙糖(初音)一啖屎(日日#6)

其實係太多人玩定係點啊？
點解係咁入唔到嘅？

邊有人玩

嗰個小妹仲有心情出po 俾人問#6啦

又換左寫手
連齊格菲都打得嬴光源龍

IT部班人集體SL?

淋開啤酒架喎真係...

尋日課完金，今日可唔可以要求退錢

中秋節禮物黎啦

好彩清咗體

唔知今次會補咩呢

不了
今次賠x彩鳥唔過份啦

起碼加碼啦

上次嘅補償包埋今日架啦

起碼每人一隻初音啦屌

合理

練技嗰隻

石
雀
體
抽
素材

五大訴求

係嘅 我切又點話

缺一不可

為保償玩家之損失，我們決定將月禮包購買的期限延長

仲衰過體力劑

又一日死ser

五色靈魂石 ALL MAX!!!

好耐無見環巴

仲衰過送石

末日顯靈

送隻滿技既我ok 呀

仲諗住早放可以刷龍刻之日
而家算點先

OOOO

點解咁多名未見過
定係改咗名咋？

新人
如果唔係#6咗兩日
都冇留意有post討論

新人留名

執左？

哈啦板 昨日人氣
神魔之塔 1381663

巴哈或成最大嬴家

me新人too

姐係食埋湯圓都未入得
未試過斷連續登入嘅我棄mh了

dllm 今日都唔知開唔開到

又入唔到驚？

Terry 話最憎人做節食飯都打機，索性熄撚咗個ser 佢

我係工程佬實頹 屌諗住中秋拿拿搞掂野走得人月兩團圓

召喚奶巴

不論中秋與否，係mh 做都頹啦

哎呀岩岩仲想課金抽卡
點知維修緊
算了算了下次先

孝感動天

你會抽?

心血來潮

抽完再講

入唔到點抽

中秋完都未入到

我閘住你

仲有4個鐘好出奇咩

可能聽日都未入到

直接令全世界人斷連續登入

爆體喇爆體喇

巴哈有人提過死server關合併中英文版事, 我覺得係

班百大要反枱了

即係今晚無地獄打

mk 子有冇野想講

奶油免係咪重OT緊

其實講乜鬼11點，直接話到聽朝咪算，唔洗啲人仲期待今晚會有

多野做到淨係可以放低粒膠

唔通要佢屌Terry咩?

中秋節都玩唔到，好失望

垃圾驚出去維園算鳩數

屌，落樓下玩燈籠好過啦

革命成功先再開返ser

燒terry 玩月餅

千千萬萬台仔同港豬connected

你打錯佢個名咪比膠你

幻油免

有冇人玩緊個燈謎

解得兩條

等凱b比答案我

暫時淨係諗到4個

叫奶油兔公開答案

等人開估，反正23號先完

真係食埋湯圓都未入得
又要頂眼訓

冇湯圓食

明天請早啦

食左6粒 飽到嘔

維園冇湯圓

link

玩燈籠好過，樓下勁多人

1.沐月
2.饑不擇食
3.龍生九子
4.虹伶
5.洛可可
6.高文
7.阿羅哈
8.藏馬
9.多多
10.瑰洱

題目好似人人唔同，不過我嘅答案係噤

係題目次序

早d訓啦
中秋多數早半日放
邊有it人番工呢

我諗聽朝8點先搞完

真係樂觀

大家估陪幾多粒石

都話尋日嘅賠償包埋今日

屌

是咪話11點搞掂

不如包到執之前

仲未得

靠 早點留給你

早抖

5粒

最少10粒啦

omg

6連

有就好囉

會唔會宣佈sever報廢，神魔壽終正寢

呢兩日入唔到咁濟wo 唔賠嘅mh仲衰過777啵咁

入得

唔好入住 thanks

成個server撤回啦

又賠幾石

應該好乞衣咁俾五粒
弊在巴哈同fb啲垃圾仲喺度話佛心公司

呢到都有mh佛心

得返半個鐘

輕鬆又一日 都話冇咁快

要不是爛ser 你連食月餅既時間都無

各位召喚師大家好 ，
有關 9月13日 伺服器所引起的異常情況已修復完畢，大家可以如常進入遊戲。
部份玩家(不多於 650人) 因數據問題仍未能登入遊戲，我們正盡力處理中，謝謝大家的耐心等候。
如召喚師有相關疑問，可向客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 尋求協助。
大家可盡快重新投入遊戲，有關補償方案如下：
9月13日伺服器異常導致無法登入及數據出錯補償：
- 體力回復劑 2 支(使用期限 90 天)
- 戰魄回復劑 1 支(使用期限 90 天)
- 戰賞點 1000 點
- 布蘭克之匙 10 把
- 魔法石 5 粒
*上述補償於9月30日前登入可獲得
*9月13日登入獎賞 (包括 魔法石 1 粒 及 人面雛鳥 6 隻) 獲得時間將延至9月14日 23:59

又要清safari記錄先入到第2個ac 做乜鳩呀奶絲 唔撚入啦

直接拎5石去開倉

上邊講左唔好入住

要幾時先入得

以為你驚排隊入會搞到入唔到

mh今次大鑊啦
得罪金主
打競技場班人㷫過火屎

orb輕鬆屌打

有無公司請人

本週10萬分以上全部人有稱號ok

有冇去銀座

火屎完咪又玩

輕鬆咩? 我第三rd死Q咗
已經用泰仔隊

明知機械隊追打咁耐 仲整個自殘盾哂人5回合係咩心態

聽日活動見

俾人洗技?

係咁開技就得啦
係王關如果冇2隻佳亞有一rd要手轉姐

唔記得你大神嚟 轉佢易過借火

叫我個朋友影下你個靚仔look先

係咁開技有咩技術可言

露西(零石)通關地獄, 解水成就
露西 冰河 KULA 茱比亞+格雷 露西
因為全隊水人, 觸發KULA隊伍技常駐減傷25%, 所以效益好過冰河+卡妙的加血
第5層1血 開冰河技+變身
第5層2血 有需要可開Kula控場清理風化珠, 再轉那岐式9C帶走
王1血 開九封龍刻控場, 然後又係那岐式9C帶走
其餘各層都輕鬆過

未抽新卡 用愛因斯坦解水成就 都幾輕鬆

回鍋想打隻火初音番來 但唔知點打

食石復活

想po 背包健檢 但入番個twitter
佢叫我寫名揀主角。。。

可能被terry ban 左
mad head 正垃圾

你自己記錯ac

肯撚定冇記錯 尋日先係ipad 入完。。。

有課過金就唔會del 除非你英文版用同一個ac綁左

close game 開過又得

水得呢d

求組隊 過唔到

唔夠人手 試真d再報案ok

orb orb tiga zero 佳亞 orb
第2 3 隻可以任轉一隻做佳亞更加穩
最好帶9封王龍刻

多謝大大

四子好掛住你

我都係，愛因亂砌一take過

我好耐無認真玩神魔
用死磨難磨隊竟然都0石過到

秦皇都叫磨

唔係磨咩
Boss重置哂我d cd
39c盾，佢扣我血，我回返血咁等跳技能

突登出嚟睇下你係邊個先

時間上唔算慢，會繼續刷

有無人可以答下我

全部都武則天ok

帶光魔清全版 再求其塞

快過神之手凱b

特登cap圖打飛機

我del哂佢地跟住次次第一 開心仔

好耐無玩
可否講下點組
武則天我有

武則天 光洗版(no. 1654) 雷禪 天狗/八封/蜘蛛(任二)
我諗到嘅係咁唔一定最好

記得買中秋福袋

已買

B黎架，自膠，我A場

邊個係？

去商城揾

OK

唔夠幣買

打貪婪之日

點評價jk切西瓜skin

柒到唔敢睇

iOS搞掂未仲係要我清safari

武則天通關紀錄，好耐無拍片

合作 光果一隻大奬勁唔勁
35抽都唔中 水都好似已經有7-8
唔想再課

地獄個BGM好洗腦

屌 原來係35抽連 鏡音蓮一隻都冇 有冇咁誇張啊 dllm

等星期五加倍再抽啦 而家好難中

佢講緊細獎定大獎呀

大啦吓話邊有人唔中細架

其實西摩會俾鏡音招combo技推走咗 感覺上好唔夾

袋住先ok

大同細都唔中

35抽可以唔齊細terry又逼人課

新手一問，呢條友乜水嚟

好似好耐冇見過你

原來用智障女神都解到全水成就

棄咗game好耐

你以後點面對mk子

會推走係你問題，唔係佢問題

又羞恥play

特首意見不代表政府

同咗神魔女將合照未

mk子出聲
terry 跪未

有自拍未

神魔界誠哥咁嬲

可以答我問題未

神魔忠實fans

gay

唔係你嘅會員梗係咁講

蛇夫buff完繼續倉管，原本諗住可以玩得下

用露西隊食咗五石解水成就
而家先抽到愛因真係唔知好唔好彩
不過去活動有5+30+1+30=66石

蛇夫作為木隊排珠卡之一, 點會倉管
有時唔使buff, 能配合新隊長, 倉管即升格成先發
e.g. 蘭斯配秦王, 草雉配虹伶, 圖靈配初音

呢位師兄真係好鍾意出黎搞笑

有冇link我未抽，返咗工本野又唔喺手

睇完小許實測片，不了

笑笑笑 好好笑呀依家

oooo

再嘈將你miku miku掉

希望您可以為2位副會長欺凌低下層會員既情況作出處分

邊有想坐返正咪出聲

欺乜凌乜

佢地要滅我聲

滅得到

Yes

會唔會係你個人既錯覺

有冇證據

Er....我未有實質證據

你有冇打算撒回對兩位樹大支柱既失實指控

本人已經壽終正寢

本席考慮到控方既陳述，裁定表證成立，判令史奈達恢復樹大招風會長一職，以便隨意處置兩名犯人

屌那星你咪呀 我即刻解散公會攬炒

我又想睇下你逐個踢呀

是咪歡迎緊史會長回歸

癡線佬

你漏咗榮譽兩隻字

Lm

你E+先知

小二 十斤花生

靜啦

我睇好你攬炒嫁

你搞掂自己先

係嘅係嘅 我去ifc自我收皮

隔岸觀火

換咗3眼仔未

可唔可以留定個位，一陣史大大就會踢我

HKG是最好的

我想問點樣先扲到

武裝龍刻, 節奏龍弦
蝶飾龍弦 ,結晶林檎龍弦, 愛恨時計龍弦

神魔WIKI 睇唔到邊到有得打

抽初音

3星嗰3個係抽到大獎就送
2星嗰3個要用8蚊買禮包

大佬

水成就咩隊解
唔抽新機

可可
芭茱
冰咒

thx

本嘢扔咗啦

露西
智障
愛因
阿伯汗

就快4004

新po留名